這一生也在讀書 這分鐘卻入恒管

我會說是唯獨你不可失去

香港得浸大係有天主教background 嘅大學

小瀝源 似幻似虛 誰明恒管樂趣
我會搭八十三K 禾輋入去

我卻說為叫hall G 仍然是對

誰比我恆勁 GPA爆四也完全唔重要

申利： 響恒大讀bachelor, 之後響BU 讀了 master.
所以寸鳩其他人乃基本功

上莊住HALL 只想一分鐘make到3個決定
含大多麼可笑 這是真正目標

好的U縱沒太多 讀恒大哪又如何

我會說是讀恒大 九大第一

恒管報讀了 留位費付了
也完全沒重要

這一生也在讀書 這分鐘卻入恒管
我會說是唯獨你 不可失去
小瀝源 似幻似虛 誰明恒管樂趣
我會搭八十三K 禾輋入去
誰比我恆勁 GPA爆四也
完全唔重要
誰比你重要 狂風與暴雨都因你燃燒
上莊住HALL 只想一分鐘make到3個決定
含大多麼可笑 這是真正目標
一追再追 追蹤一些生活最基本需要
原來早不缺少 哦--
有了你 即使平凡卻最重要
好的U縱沒太多 讀恒大哪又如何
我會說是讀恒大 九大第一
瘋戀多錯誤更多 如能從新做過
我會說願能為你 提前做錯
恒管報讀了 留位費付了
也完全沒重要
誰比你重要 狂風與暴雨都因你燃燒
一追再追 只想追趕生命裡 一分一秒
原來多麼可笑 你是真正目標…
一追再追 追蹤一些生活最基本需要 原來早不缺少
只得你 會叫我彷彿人群裡最重要

有了你 即使恒大了 也在笑

邊間教會

好話勒，恒大是也

浸信會係基督教